護照唔夠六個月到期

想問下唔夠六個月去唔去到越南
有無巴打試過 想復活節去
但passort7月到期

咁去幾個月先？
趁現在有時間咪盡快續

而家續復活節前都趕唔切拎

剛剛拎左，你預兩個星期